［請出招］訓唔著想練字

如題
最好中文 英文字寫得無咁好
希望大家可以留個名比我寫下字啦

留返個名先

新手留名學嘢

寫「其實自命受苦都只因我能離不離 看著對你愛得彷似愛情欲避不避」

八三夭 我怎麼哭了

係咪錯post㗎佢

yes

茶亦醉人何需酒 酒不醉人人自醉

留名

未怕世間多少分秒 去覓你姓名
在你掌心寫出一句 愛着你記認
暴風中看着我手繩打拼
糸守中 看着你掌心和應
為着了這一天 我 與你可以 遇見
為着你那笑臉 那怕世間改變

如果寧靜中感到害怕 送你相擁有用嗎
會為你添上顧慮嗎 可安心嗎
平靜的海 仍充滿熱情暗浪
想聽出變化 想聽出記掛
想聽聽到嗎 容我念掛

謝絲打

樓主唔該

我要將你拯救 逃離人類荒謬

多謝巴打

做壞規矩
Valar Morghulis

well you only need the light when it's burning lowonly miss the sun when it starts to snowonly know you love her when you let her go

也無風雨也無晴

如果出生也白費，容許我今世等下世

英文寫得唔多靚 希望喜歡

正呀

再黎
"世上沒什麼比野獸困在籠裏更悲哀"

來

其實呢句我自己寫左好多次 本身都中意寫字
搵下本簿叫ipaper 啲紙質唔錯

多謝介紹 咁筆有無話用邊枝

金剛般若波羅蜜經

姚秦 三藏法師 鳩摩羅什 譯

如是我聞。一時，佛在舍衛國祇樹給孤獨園，與大比丘眾千二百五十人俱。爾時，世尊食時，著衣持缽，入舍衛大城乞食。於其城中，次第乞已，還至本處。飯食訖，收衣缽，洗足已，敷座而坐。

時，長老須菩提在大眾中即從座起，偏袒右肩，右膝著地，合掌恭敬而白佛言：「希有！世尊！如來善護念諸菩薩，善付囑諸菩薩。世尊！善男子、善女人，發阿耨多羅三藐三菩提心，應云何住？云何降伏其心？」

佛言：「善哉，善哉。須菩提！如汝所說：如來善護念諸菩薩，善付囑諸菩薩，汝今諦聽！當為汝說：善男子、善女人，發阿耨多羅三藐三菩提心，應如是住，如是降伏其心。」

「唯然。世尊！願樂欲聞。」

佛告須菩提：「諸菩薩摩訶薩應如是降伏其心！所有一切眾生之類：若卵生、若胎生、若濕生、若化生；若有色、若無色；若有想、若無想、若非有想非無想，我皆令入無餘涅槃而滅度之。如是滅度無量無數無邊眾生，實無眾生得滅度者。何以故？須菩提！若菩薩有我相、人相、眾生相、壽者相，即非菩薩。

「復次，須菩提！菩薩於法，應無所住，行於布施，所謂不住色布施，不住聲香味觸法布施。須菩提！菩薩應如是布施，不住於相。何以故？若菩薩不住相布施，其福德不可思量。

「須菩提！於意云何？東方虛空可思量不？」

「不也，世尊！」

「須菩提！南西北方四維上下虛空可思量不？」

「不也，世尊！」

「須菩提！菩薩無住相布施，福德亦復如是不可思量。須菩提！菩薩但應如所教住。

「須菩提！於意云何？可以身相見如來不？」

「不也，世尊！不可以身相得見如來。何以故？如來所說身相，即非身相。」

佛告須菩提：「凡所有相，皆是虛妄。若見諸相非相，則見如來。」

心經內容一次

用緊Lamy safari再介紹埋你係FB搵小黑大叔碎碎唸
用鉛筆都寫到出神入化

新手建議用鉛筆／啫哩筆

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛
各有各苦衷 無論猜中與未中～
我在笑著痛 你也不懂

小弟個名，多謝樓主，嘻嘻

我愛黃肥妹

世界尚有未發掘趣味
即使跌倒也可再高飛
信我能夠為你而炮製
精彩的一齣好戲
遠處尚有無數路要過
拋開寵溺喘不過蘿嗦
別讓我感到無助

我遲啲得閒會寫左佢

嘻嘻

寫
行到水窮處
坐看雲起時
最好大隻啲同打直 想做wallpaper

唔慣打直寫字 樣衰衰咁
唔好意思阿

多謝絲打

唔該絲打

好靚呀 多謝
其實可以點save低張圖

你鍾意就好
㩒兩下張圖 跟住右下角

已做wallpaper

龍吟虎嘯競相鳴
火海刀山渾不怕

可以既話打直寫多份 唔該巴打

巴又好絲又好 唔重要啦
一陣寫

我想同你講對唔住，我淨係想同你傾下計
樓主

你想我寫呢句定係想我同你傾

寫

愈想愈無謂